[平成/令和]有冇ching會喺日本跨年號？

揮個靚手嚟睇下

同男友去？

同我隻左手去

多人到仆街

ching你喺邊？

會係豐岡市

又飛咗

欠欠飛密咗

但係得自己一個打算落涉谷鳩fing fing

聽日就走 都叫跨左既

我同你去

有啲fd話反而喺香港見到好多日本人
趁放假嚟旅行

唔算特别多人